［有圖］八號風球有個白滑大眼可愛女仔出現

個個都知啦